### Dentro da pasta client tenho pastas destinada para testes ex: js e css
## Teste Desenvolvedor Web
# Aktie Now

Imagine que uma biblioteca precisa de um sistema onde os usuários que alugaram livros
possam registrar sua opinião sobre os mesmos utilizando o browser de um computador.
Você deve desenvolver uma tela onde administradores podem fazer cadastro, edição e
remoção dos livros no sistema (CRUD completo).
------------------------------------------------------------------------------------------------------------
# Sobre o desenvolvimento:
- O Frontend deve ser implementado utilizando Angular ou React. | Utilizei ReactJS
- O Backend deve ser implementado em NodeJS. | feito
- A API de serviços deve ser Restful | feito
- Os dados podem ser armazenados em um database de sua escolha. | MongoDB

Ademais, você é livre para desenvolver o aplicativo como bem entender e criar sua própria
solução, demonstrando quais são os seus conhecimentos sobre desenvolvimento web.

# O que é avaliado
- Qualidade, estrutura e organização do código | Pelo tempo dado (5 dias uteis) foquei em escrever e não comentei
- Boas práticas de desenvolvimento
- A qualidade da UI (CSS) | CSS muito minimalista mas para mostrar um pouco minha praticas fiz uma animaço na telas de registro e login
- A escolha de ferramentas e estruturas para auxiliar o desenvolvimento
# O que deve ser entregue
- O link do repositório no bitbucket | em anexo no E-Mail
- O link da aplicação rodando para testarmos (você deverá hospedar a aplicação em um servidor gratuito)| Utilizei HEROKU

